肥絲不如開多d學術post教人正字啦

依家淨係識左左右右同埋開膠post

正正經經開學術post教人，我地一定支持。好過日日係到做煩膠引人注意啦

又係度借人上位

推到肥絲開post教正字

佢條柒頭識閪咩

人地正字特警黎架

格劍佢就識

唔係多人人撐肥絲捉正字冇做錯架咩？ 冇人入黎一齊推post集氣

好呀，教吓班文盲玻璃心。

一早就講啦 不過佢識閪教人咩

教你個頭

問問題就係教？弱智？

禾豬持牙

某程度上有D post睇落個topic都好想討論下
但一比肥絲騎劫左即刻無哂討論價值

個個年代總有幾個依啲垃圾小美麗引人注意

佢只係借教正字黎掩掩佯佯刷存在感

不過又好撚多戇鳩理佢

肥絲好似蘇格拉底咁問問題引導我地思考
我地班連登仔不學無術 要懇求肥絲指點迷津

其實我一直都想打正字 但好多都唔識
求肥絲解救下我

你識D野喎肥閪萬歲

肥絲先識野 肥絲係清泉
in 肥絲 we trust

要學正字竟然要上連登學 你乞衣黎？唔識比錢搵人幫你補習？宜家d學生真係好撚得閒 得閒到上連登搵人教你正字 小朋友比心機讀書阿

出面d人邊有肥絲咁勁啊
佢肯開post教我地正字係恩賜黎 多多錢我地都肯比啦